香港人唔好咁費啦 凍少少都著長袖

我今朝著埋外套

xhaka

關咩事

冇計，財多身子弱

著緊羽絨